剛剛睇完我的英雄學院 電影

套野好好睇,打得快得來唔似龍珠布洛尼咁快到好多位睇唔到
但最後真係做多左
敵人無限死唔斷氣有D油膩感

無做多右，唔會好睇囉

睇得呢啲劇場版就唔理劇情啦